pr剪片啲mogrt好撚慢

上網dl 啲罐頭mogrt 隊左落time line就變勁9慢
知道可以io 黎render變快 但一郁條line又變紅
已經開左Cuda 部機 ryzen 4800h 1660ti
有無巴絲識點搞